關於大阪周遊卡問題

想請教下大家，如果我用周遊卡入閘，但唔小心去左周遊卡唔包既站會點？
另外係咪應該用周遊卡去到附近既站出閘，再用返西瓜卡去會比較抵？

出唔到閘囉

0係閘口側邊補錢咪得囉

搭隔離線返去包嘅站出囉

係要搵車站既人補錢？
補錢抵d 定去附近既站再坐抵d？

補錢係計你周遊卡最盡果個站當起點